\chapter{Introduktion}

Denne forprojekt journal skal skabe et solidt fundament for Converge bachelors projekt. Det indeholder sektioner som en: kravspecifikation og en opgavebeskrivelse. Samt research af ligende produkter, eller andet brugbar materiale. Der vil også være en sektion der beskriver process, tidsplaner og hvor projekt gruppen befinder sig.